巴絲注意 新旗新旗

920旗

未來之星
Star of Future

black: R0 G6 B0 / C100 M0 Y100 K100
yellow: R255 G220 B21 / C2 M10 Y97 K0
flag ratio: 10 : 6
color ratio: 1/4 yellow : 2/4 black : 1/4 yellow

設計圖

凈色旗

直旗 / 掛式

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

有張獅荊旗好靚

推
好L正

唔明中間舊野想表達乜

香港大鵬金翅鳥國旗

分子式徽號設計
來自物理學 18電子規則 18-electron rule
代表香港十八區

黑 黃 版

灰 色 版
黑灰藍, 代表水
淺灰色, 代表冷靜, Be Water